(gay)屌你就企定定的心事分享區（106）

告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：永久鞭屍

我搶

impoverished
very poor 赤貧的
an impoverished young actor

感覺唔同嫁嘛

持叔又蝦細路仔

最後你會變咗有插射體質嘅淫熊零比人屌
連調都唔洗調

邊撚wh

智商？

正

表面功夫做得好足

以下落嚟開放比大家討論
我份人就比較記仇今舖可以永久鞭屍

得閒鞭下幾好呀

我做熊一可以考慮下

乜嘢得閑鞭下無時無刻都拎黎鞭

你比我搶到1001係你唔好彩

邊有得你簡

唔想放時間係佢到

調教你

希望聽日唔好抽到第二題 好難做

祝你成功

調教熊零

調教你做熊零呀

淫零咪

不了
一here

未試過點知

西裝肉壯熊叔叔

點都有d崇洋心態既

對鬼佬得5%興趣

人醜就要......
一定要睇最後PAGE

練完都樣衰

你係咪睇得田源龜五郎太多?

小糖識啲咁難既字好叻

你喜？？

其實都唔係我識
係我miss話我用呢個字會好啲

miss係好miss

我都覺
我英文咁廢都咁唔耐煩教我
而且我成日都whatsapp佢問野又樂意答
雖然唔係詳細但都已經好好

我以前個d真係睬我都有味

諗起以前聽朋友講
佢whatsapp數學呀sir問數
個呀sir
下 收左工我唔答嫁啦喎

人生有限的話 你想要怎麼喧嘩

呢個係事實

每日調教熊零

每日淫叫

綁係電腦椅
控制

冷靜啲

再嘈吊你係天花板

都岩嘅 但咁直接

就憑你

其實一開始唔比電話號碼比學生就搞掂
有咩咪上堂問，一係就去office 問

Me

但個電話佢自己比嫁喎

耐人尋味

我記得以為有個好好既中學miss 放左工都幫我改文 幫問佢有冇練習推介 佢小息就print埋答案 過去我班房俾我 佢係我咁多年來記得最深刻既老師 好多謝佢

你有老師whatsapp已經好好
我一定比whatsapp fb學生

巴打教書？

點解唔明

打少左個唔？

同咪巴一齊ko你

唔比

十仔好正 好man 好想奶

係

送水仔好正好想奶

到依家我都唔知講緊邊個

兩個一齊奶

馬異東

雙主

佢做很時入席仲正

十仔真係好正

Ptbf都奶
半個鐘誠惠3000

打完舒服曬

ptbf唔係鴨!
係男朋友!

就憑你兩個

頂 有人不約而同話十仔好正

又打

幾多次

今日第一Q

一次

禾仔正過十仔好多囉

唔信

十仔最正

咪咪做嘢

可能係第十一次

真係第一次

我嘅六圍數值大過你兩個加埋乘二啦

唔識食

cb 蠟燭準備

朝早竟然無
我起身已經第一q

最正係喜莉個男朋友呀

你兩個戰鬥力太低

你

morning q 太攰

我武力值好高嫁

但好爽

agger

我係專業嘅

我

加埋morning wood
爽到升仙

最正係馬田健，onon直直
男友材料

我都覺得terry正 但係近睇就不了

我都專業嫁喎
師兄邊範

笑死

近睇我覺得都okay

有冇link

都係人地sd嚟
問下先

唔話你知

強姦你

原來隔離登

我未有資格自報家門

點解我唔明有咩好笑
好似格硬塞啲字入去咁

抽過就知

maybe我笑點低

唔同你抽

諗下好啦

又同西女人老公嘈

今次嘈咩

爽到升仙

fun完？

兩Q 完

下

今晚要停

同表弟？

自己打
慢慢玩好正

因住玩壞呀

所以要停了

貓圖呢

做乜要俾你睇

玩壞條j 仲有菊花

不了

前2次
後2次
仲有得玩

講黎把撚呀咁

除左菊花 仲有口

仲有耳窿鼻窿

好嬲呀
我老豆食左我個芒果布甸
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

新POST留名

無益啊

張圖分分鐘又搞到我俾人誤會我亂咁話人垃圾格 態度有問題

好多野想解釋不過已經口臭 沉默是金

留名

計下數下下火

原來已經10點
而家開始好得閒 不過唔會計數 被M2傷透了

不過你都有份踩我一腳

又話入kong u

係bershka見到個男仔好靚仔 好想say hi拎contact
佢有望住我笑！

hi there!仲唔快d拎我電話？機會稍縱即逝

拎啦雷巴

有樣野叫愈講愈錯唔講唔錯
如果你當初唔係咁撚臭格我唔會咁樣對你
你自己反省下先好講野棉裏針

我同friend一齊
等我得閒再去先

老持有火

你潛左去邊

以事論事咋我都係，自問態度一開始好好
係佢討論個格迫到我爆seed屌尻佢
糖狗之前都係咁叫做屌得多好左d
雖然都係開始返返黎但起碼叫做屌完知自己咩事
佢個閪款咪就係你地全部有問題架得我冇問題
你話係咪係唔係咪唔係呢d態度最撚黑人憎
重有老你老
我係持哥哥

我潛左去邊又點
都係一陣子姐

同我講做乜
打從一開始就冇諗過理佢，你地唔quote 我唔會見到
以前Danny lo 閪得黎有自己一套都叫有啲趣味，依家⋯
一個除左死雞之後就係搵飯蓋，一個油炸五官之後就每日一碗孟婆湯
做咩唔放棄治療

關心下姐

其實我係想話你知我係持哥哥姐
上邊大半段有人啱睇咪睇唔啱睇當我練打字

乜哥呀

今晚嗰涼瓜牛肉飯實在太咸
體力不支

不支第三次

啱啱訓咗一陣，生理時鐘又出事

另類去鹽法

持哥哥

兩Q 之後都仲興恰恰

因為你要既根本唔係前面

持哥叔叔你好嗎

出多q

訓醒有改善

咁你一間點瞓

應該三點先訓到
黑眼圈又要加深鳥

哥哥
罰抄

買定野喇要

每次落雨，都有對情侶分手

持叔1定0

就嚟48小時

唔知佢幾時先覆我呢

其實我想講一句你未必想聽既野
可能幫到你?都可能幫唔到

洗耳恭聽

你覺得你而家既感覺係咩?

我想佢覆我，老實同我講佢嘅立場
除此之外無乜特別感覺

之後呢?你想得到D咩?結果係咩?

我想得到佢支持

結果就。。depesns on佢嘅回覆啦

btw，
其實我想講一句你未必想聽既野

變咗我講嘢

睇下你夠唔夠rational姐
因為一個人唔rational睇野就會唔夠清晰，
換句話講，激動會易做錯決定

咁問多條，如果佢既回應未到expectation會點

因為上次單野冷戰緊？

呢嗰真係要睇佢回應
因為我知佢不善回應，我唔介意用啲時間同佢傾（唔係說服），然後希望佢聽完之後會支持我

大家都唔出聲，但我唔覺得係冷戰，可能佢需要啲時間諗諗掛

如果真係中果句呢?

咁大家都係做返普通朋友啦

魯魯成日引導人講野

魯魯成日引導人講野

[/quote]

都唔算引導嘅，我有講晒咁多嗰case，佢問緊我其中一個case姐

Hi

Hi Hi

Hello

你肯定咁係一個正確既決定?
等我睇埋呢個chapter就會入正題嫁啦

我真係想幫佢理性D分析姐
利申：比人話我over rational

我認為呢嗰係合適嘅決定

抬埋腿就瞓

啱呀

毛毛呀

說好的正題呢？

點解你會有呢個決定?
有無一個理性少少既原因?

諗下你心煩既原因係乜?
我估計個根源都係你同伯友既關係，所以引伸出你同男友既問題。
當然伯母關係呢個係複雜，但係你同男友呢個簡單好多。

有無試下組織而家既思緒(expectation，無關件事)同佢講?
解釋下自己點解咁諗，同埋呢刻需要咩?
再落一步，就係你同媽媽既關係。
每一個關係搞到咁薑都唔係一方面可以做成，有無試過冷靜D過下發有咩事?
試下將成件事沉殿下，將雙方都做唔岩既野組織一次。

再將個情況解釋比人知，可能人地會明你多D
最後，你男友都係想你好姐，如果我男友同佢屋企人嘈交，我都唔想佢地面阻阻一世既。

希望幫到你

希望你早日解決到你既問題

訓教

記住旁觀者清，但係因為佢感受唔到你感受既野，所以先睇得清。

留名瞓覺

講笑

靜左

？

要邊個自己揀

快d瞓啦

You too uncle che

Che Gor Gor

成個學期得返4日pe堂加埋4個鐘 加油

出面做乜撚野？ 個女仔比人強姦d人仲可以大講av情節

食錯屎黎？

琴晚醒左訓唔返

公平咩
全 球 最 靚 仔 數 學 教 授 Pietro 抵 港 派 心

連登仔 好出奇咩

認真已經廢撚事出去睇其他嘢
好多垃圾

唔靚

唔好對連登仔嘅道德水平有期待

食左幾多ive仔

好型喎

呢到啲人係咁嫁啦
連登係痴左線

可能真係對洋腸無興趣

好型+1

邊到型呀

唉屌你老母
忍左兩日始終都係忍唔撚住爆左佢seed
我始終都唔係識得忍既人

有無人掛住禾

做咩事

有呀，我掛住你

小小咁啦

早晨咁多位

又要扮工

型在佢有毅力操到咁大隻但樣係面癱樣

哇去左邊

捱下去 你也會愛上我的
凝望著我 我信我有你要的
狂熱和努力 誰話並無價值
舊日話我不好的 慢慢亦 容納下我

唯獨你 你似有某個潔癖
無視著我 猶如從未誕生過
柔滑如乳液 緩慢又如太極
祈求 一天一點 靠軟實力
BOOM 終於優雅還擊

哇！！

識聽

唔見咗人超過六十個帖

當然 呢首係我覺得佢去左另一個層次嘅歌

scream 同 蛇又係

number6首蛇live

冇 專心讀書

姣婆守到寡

一黎就派笑話

毛毛完左sem啦

signal 王 個body正係唔錯

好醜樣 蒙頭👌🏽

玩夠

溫緊書

加油

不嬲都好

鐘意邊type

Signal wong個樣真係麻麻

仲要individual咁做gp report

咁咪仲好囉
自己做自己

做左一半唔撚做 直接交

屌

羅仲謙 先正

我屌晒佢地老母爛臭閪呀

以前ok，老左就不了

乜事呀

搵毒撚埋單

你想講你

freerider姐 小事

送都唔要

嘩屌一掌超人

寫review寫衰佢

直接email lecturer

啲lecturer 好少理呢啲事

你地脈搏一分鐘跳幾多

有D呀叔著西裝勁型
痴尾晒鬚果隻
想知點解佢地荷爾蒙咁勁
而家香港好似再冇出呢種TYPE既仔
全部都清爽TYPE

我天生無乜毛
但好鍾意多撚毛既人

又好似真係 啲高大靚仔都出自名校

跑步機度120

今日放學去番跑步 1k 都已經死下死下咁

我選擇攬炒

其實有sp係咪=高大靚仔?

咪咪眼中有咩肥仔唔qute

進入困局

你？

肥仔真係好cute
又見到嗰手臂都幾肥嘅熊

Sense8好好睇
但睇到好緊張

有邊次唔係果局

肥仔

Mememe

做咩姐 每日見到呢個Post我就好開心

煩過我

成班淫一

你淫0

年下攻
弟：哥哥爽唔爽（啪）爽唔爽（啪）

死淫雞

咁又係呀 好難好似個死八婆咁叫

做咩姐
唔好話我有報應呀你唔係最底層架

積下口德啦

口德分-10

成日都係不過三日就唔覆人message 我到底做錯咩

我不嬲都係最底層我認

大家心態唔同

其實無啦啦唔理人 好唔好隔幾日再hi 人
定已經block 左我

應該係其他人有回佢你會排左落最後

跪求神交

人生好累

ok

唔可以找FUN 玩APP

神交 here

睇住一段感情死亡都幾浪漫

你對人有意思？

少少啦 都係想做個friend 者

邊個？

你地好吹得

自己

試唔試下

咁反而幾好
唔會心痛

唔啱傾咪算
下個更可愛

比較意外嘅係，會因為咁嘅事而結束

我有興趣 但對我無興趣

熊嚟？

唔係 中等身材

mememe 可愛 好似唔係

屌sba抽到唔識講個條

咁都無計，或者你再主動同佢講下嘢

face stat？

我諗住隔一日 點下點先

好吹得

戀一世的愛，沉一次的船。

啲描述笑死我

我都要訓練自己文筆做下作家

悶悶地上黎say個靚hi先

hi，喜熊否？

牙忽 笑左

你吹到埋左岸 好意思講

我錫你啦

SAY 完HI就冇下文??????

Sba滿分24 好低分

過咗去就算啦

又唔可以重考

18/24 本來以為有19 20

唔低

你幾多

show blocked user - 暗瘡小丸子

點解可以咁高

準備打邊爐

唔預我

咁我做左一日喎

依家過嚟

我當年得 12分

又唔係保證有回報

葵芳真係無乜野好食

掃街

垃圾野食

咁又係

有靚仔補數？

問題已解決

商場好多熊！！！係好多！！！！

好少食零食
而且無乜靚仔

到筆試 成級個分同其他學校比較完差好多既話會拉番低 禁到個分合理為止

你冷靜啲先

佢已經單手打緊字

唔係同同區學校拉咩

好似係
你get到我講乜就得啦

同埋如果個miss俾d分個sd太細你地仲大劑
個adjustment會更大 落差變相大左

所以個分就咁睇係無意義

食咩好呢

9 10分邊緣

話說我果班有人sba滿分

香港不嬲多肥仔

me

我聽成級最高20

btw 熊同豬點分

不了 食人會瘋人症

楊岳橋好正

熊有d肌 好似

我講清楚少少 我學校呀sir話

sd太細=>考評局會覺得miss鳩比分
=>隔硬扯大個sd佢=>最後有d人好高分,有d人好低分

你學校sba個分會決定你個ranking
跟住根據個ranking你會得到另一個分,第一名果個係滿分,跟住後面果d 人既分會以等差遞減 即係好似 溫度計咁 每個刻度間距一樣

我miss淨係話會每組再抽3個人出黎比較再修改所有學生啲分

我覺得瘦仔多啲

明明臨考前最後一次練仲好順
一出去個講成個腦都係空

咁就一日
個靚仔sales呀呀呀呀屌

琴日去港華真係覺得d仔好得 點識佢地

ps 我都有比果到某d女考生話我幾靚仔

生日快樂

我真係恭喜你呀

六巴

請我食飯

希望你唔好再唔開心啦

唉

對唔住

依班人眼入面無豬

祝閃閃熊心情日日都好似我咁靚

波大過肚腩=熊 腩大過波=豬
只供參考 非100准確

咁如果兩樣都大到平排呢

非100%准確

個mk仔侍應好正
唔怪得企出面搵客

fuck

雞

所以你淨係可以入廚房做野 邊有機會同人講歡迎光臨

Rip

複製基因技術

我想知我叫咩姐

貝：八婆

八婆

生日快樂！

男護士好少gay 好多都係想做醫療行業而入

我稔 應該空少 design 個類先比較多

識個男護弟弟好淫

求介

經驗豐富

🎂

學英文真係好開心呀

放低左好耐 鳴

noted with thanks

愛回家啲仔都幾高質

拎返起

唔學好英文點會有外國客呀
點樣走向國際呀 點樣做名雞呀
冇啲生意頭腦

性語幾國通用

呀呀呀呀呀呀呀

禾仔好正

你又知

比較多frd 係做呢二行

今晚好多狼，手臂好粗，飛釘

曲線自贊你地都理佢既

咪咁啦

佢點可能讚自己嘅時候

不如幫下d同學仔la

唵嘛呢叭咪吽

好歌

成日聽
特別係頹頹地個陣

飽到肚都凸咗出嚟

一間聽下先

咩歌

死肥仔

向熊發展

咪熊

方皓玟架
好正

我想死呀，咩黎呀我溫緊呢啲

係就好
呢世唔洗拍拖都得

咩黎架

自我造教

雙龍我

唔覆你就代表我對你無feel啦 仲死纏爛打係咁send埋啲肉麻野黎 阻住我溫書

咁你咪直接講冇feel囉

其實之前講過

我食唔肥

係呀

block左佢

咁咪唔嚟佢， block 咗佢

右手成個南亞人咁

咩人都食

見到條撚

去泰國，點玩都得

泰國 我成個ig都係泰仔

廣東歌黎

Office 啲人好鍾意講依句
其實有串嘅意味

attached is my huge penis, please check, thanks

打完邊爐又開始興恰恰

食左好多雞子？

牛肉
雞

又黎多q

今晚不了，
今日考完試好似出咗100Q 咁

攰死

點解泰文聽落好唔man
好似淫叫咁

666

持叔會傷心

喜羊羊 肥羊羊 美羊羊 灰太狼～

幾歲呀 羊

萱宣

憑什麼可以愛上所愛 我自問日夜等待
結局為何揭不開 等緣份 信緣份
我們只好相信 下集定是更精彩

呢到仲有好多叔叔

Sorry

same here 唔知生存有乜意義

終於學完野返屋企

七年咁耐 我鍾意左年半放放棄 個陣仲覺得自己好專一 用情好深

可以咩？ 我做唔到 暗戀過既人好多時做唔番朋友
稔起之後高登個gay 故 好似叫 換在時代在一起

可能我地經歷唔同 我個個衰少少
咁咪好 抽到身

又係依個故

好煩
難得早訓完全訓唔著

有野諗緊？

冇 純粹冇睡意

打j

好想買個pokemon 水樽
有長度有寬度但冇寫幾毫升

why not?

原來你諗緊個水樽

唔係呀

應該買500ml
好細

明明咁靚

好靚呀個杯

訓醒又扯咗

訓啦

訓唔著呀

秒回

冇啦

你有買？

好辛苦

呢個都好靚
點解乜都出咁細
水樽又細簿又細

好訓教

姐姐做代購嫁嘛

要咁大本你都用唔曬嫁啦

姐姐

hi

我格離房果個呀

一人一個分手前夕ex會做既野.

LIHKG @ Android

關事咩？

hello
how are you?

我立即唔再鍾意pokemon

好唔開心 我搵左好耐都搵唔到比卡超八達通

Ok係我錯

謎擬Q呀 屌我

唔緊要 我以為我成日講大家會記得我同緊香港姐姐一齊住

莊莊bb

持叔點睇

#留名等睇金句

OMFG @雞莊

poly 囝囝

幾中意睇呢個page
edit又好，又夠精簡，內容又幾好笑

囝囝

唔係

新人留名

hi你好呀
我叫雷克

你好，喜熊否

喜

Btw

不喜

你好雷克巴打

你點呀？我記得你分享過你嘅故事

雞兜?

新人留名 多多指教

不了 謝謝

冇咩點既話說點解會記得既

我夢想係開冒險樂園！

hi 貝巴打

hi
我係雷克

事實黎

夜晚係思考既時間嘛

同邊個講

everyone here

之前見到有個post話 開樓上夾公仔嘅鋪
我聽到就覺得好正

Btw冒險樂園加價快過火箭 窮j冇錢玩

連叔叔都玩

叔叔好多人啱

快啲報上stat

Pmed

叔叔又多人岩 熊又多人岩 好唔合理

番學第一堂就要走火警

Professor第一句野都未講完就要閃

有得pm咩

你好 我係閃閃 此po唯一正常人

唯二

stat 呢

新人你好請你睇清楚呢個Post既今期禮物
要記住講嘢還講嘢唔好自相矛盾
同埋要有應有嘅禮貌同態度

傾耐左就歪相抽擊是常識吧

[/quote]

持巴咁夜仲唔訓，唔洗返工？

依家貴到

你快啲開間比我去玩

好我認我冇追
但如果有人唔介意講多次比我知
而你係想睇我出論文就話我知啦
冇既話我聽朝再問

開到請你玩又點話

？？？？咩叫出論文

有無人知呢條臭雞近況點？
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

咁嘅男仔都叫毒撚？

分析下你想我同你分析既事
Or比意見你
因為你哋嘅討論速度太快我追唔到

戴黑框眼鏡嘅全部都係毒撚

我地重新討論過

嗰樣都叫中等啦
body都唔錯呀

見到人魚線

估下你幾歲先

估中比個vip你做

毒係邊
如果佢係我男朋友

我先摺埋

戴眼鏡嘅毒撚除咗副眼鏡多數都靚仔
利申：眼鏡仔

一蚊一個代幣係20定21掛

靚仔過戴 但都稱唔上係靚仔

眼鏡可以遮老態

好勁

比圖先

pmed plz check

嘩好靚仔 型過柏豪

摸摸頭 如果攰了 失望了 就算了吧
仲有好多人支持你的

好多人都咁講

今年22啦

pmed
wanna fun tonight
have place

叔叔

咁你一定好多狂蜂浪蝶 岑小姐嗰d

屌你老母

哥哥

咁惡既我出返去

22都返返 老了老了

唔準!

不愧係男神 吸引力係唔同d

毒撚樣人畜無害咋

唔鐘意一個人嘅時候 佢做咩都覺得唔順眼

個樣一定好乖

好毒但係無俾人恰過 算係掛

到底毒嘅定義係咩

無俾人恰過唔算毒

摺囉 上堂訓覺唔出聲 小息自己一個 放學又自己一個咁

其實佢出發點都係想你兩個關係好轉嘅
不過你覺得委屈 想佢支持你嘅時候
佢又唔講d野安慰你 你就覺得好唔開心喇

新人亂入

face stat?喜熊嗎?

BTW覺得持哥哥好有道理

國毅係靚仔嚟

感謝
因為呢個係我同我仔仔同我SP既分別同感覺所領悟出黎

佢又真係一個孝子嚟嘅

巴打又係夜貓黎

做assignment做到隻呀榮咁

呢個時候仲有assignment做 加油

Final period 人都癲

我聽日都考試 共勉之

加油呀

我仲做緊

好啦我係時候要起機然後瞓覺
有咩留返聽日拜山先講
早抖

have a wet dream

kong有無套內射

時候唔早
聽日再見

好想死 我堆左半個學期 教授話再唔交比F

下可以咁嘅咩
我都想遲交

幾時dead

冇
冇考試但每堂要交assignment 兩個chapter縮成一頁紙

咁又好似好sad

Sem不努力 sem尾徒傷悲
利申 每次開sem都話今個sem會發奮 結果都係屎

我交個1001比你地

丁完準備訓？

夠鐘放低喇

點先可以冇咁懶?

sem頭開始努力

咁就四點

993 ㅄ ㅐ ㅁㅅ3ㅔㅐㄴㅅ

搵人開post

下sem努力